---
title: "Giappone"
date: 2019-02-22T12:48:11+01:00
draft: false
---

Stavo per comprare i biglietti per un viaggio negli USA quando mi è venuto l'atroce dubbio,
prendendo in mano il passaporto, che avere un visto iraniano sul medesimo potesse costituire qualche problema.

Così è. 

## Non lo sapevo ma sono un terrorista 

Racconti di gente che ha dovuto fare un costoso, complicato, e *lento* visto per gli USA in quanto colpevole di aver visitato l'Iran - per poi essere detenuto all'arrivo due ore senza giustificazione - ci hanno fatto cambiare idea.

Andiamo in Giappone.

Fanculo a Trump.
